國安法已立，可能係你最後一次可以捐錢俾眾籌

仲唔快啲捐夠數

議會戰線

35+初選經費

黃子悦選舉經費

國際戰線

HK Watch

攬炒團隊經費

美國HKDC

唔好集中資金

推

咩都最後，最後。。。
其實根本沒完沒了

所以咪要捐錢

幫手推

點解咁講

課金

議會戰線
加油

泛民初選已經要350萬，咁多人黎講算少錢，但真係俾唔落手，會想俾泛民議員多d，有d新人根本無經費

用比特幣，Android pay Apple pay

Push

香港人真係on99
人地初選係佢既事佢黨既事
咁多年人工去左邊？
仲要on9到比錢人搞個小圈子選舉去左右你投票既意向

素人冇政黨支持喎

區選有晒數據啦 後生既多
仲要今次你唔係要藍轉黃丫MA 係要同溫層既人去揀篩選左既人
加上上左年紀既都有FB放下街站派下傳單就得啦有幾難?
唔通好似戴妖咁呃完錢仲要呃IPHONE?
素人有幾多個係真素人?睇下有幾多人痴去泛民到先啦
講真 你SELL係本土派 唔參加初選都有人BUY啦
你不如諗下佢地班撚屌眾籌完邊個最大得益

要配票喎
又想贏選票輸議席？

同埋三百萬啫
呃得你幾多
共狗攞咗香港成幾千億添啦

要配未泛民佢地自己配
一直都係泛民自己鬼打鬼介鳩自己友先要做配票
真係本土既會理佢地?
佢地搞個初選出黎就係知自己今次唔夠本土黎先搞個初選焗D本土入局
再搵左膠報宣傳泛民再打壓本土
所以先要眾籌搞咁多野 又可以吸水又可以宣傳 WINWIN雙羸
就係你呢D人呃幾百萬姐
姐係人地鳩屎你都當佢係神
我用呢幾百萬去幫手足仲好過你幫賣港泛民啦
加上而家國安法立左仲用ON99 35+ 入議會幫到成件事做目的 真係好撚ON9

唔緊要喎
上面咁多條link
好多都唔係泛民
你可以捐俾攬炒巴喎

攬炒巴之前登報我BUY
但係近期話眾籌去外國遊說WTF?
個時冇記錯G7都開到聲,其他國都出埋聲其他國開始歸邊仲籌黎做乜?
有時諗香港人係唔係真係咁撚ON9咁鐘意鳩捐錢

歸邊都要遊說㗎
有啲嘢不進則退

人哋NRA年年使好多錢遊說擁槍權
明明憲法都話可以擁槍
啲人都繼續捐
就係因為知會不進則退